人生冇意義了

唔好咁sad
你仲有家人 仲有我

去搵囉 仲戇鳩鳩咁

搵唔到

你係邊個

幫我

我係你未來老婆

比啲首飾我 幫你全家祈福啊

有變態佬哇

ok殺掉

幫你老木

痴撚線港女

食雞

我愛痴線港女

今日食咗未

青

靜靜

好耐冇食

扑佢

廢

依家？

又嚟

笑下